今晚8點 18開花 各有各做

[b]大家唔好再互屌啦 反抗就反抗到底啦 記唔記得當初蒙面法果晚 幾撚多人 今日唔係蒙面啊 死撚左人啊 我地冇再做冷氣軍機既藉口

我唔知反抗完有冇用 但我都幾撚肯定今晚唔出黎唔反抗既後果

推